[8．26行動] 如果因為示威遊行就封左成條線，唔該機管局星期一封埋香港國際機場

因為星期一香港人都會入機場阿

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

#黑警還眼
#612
#721
#811
#824

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推多7次

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推

星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見
星期一 機場見

機場見